(懷舊）有無人send 過電子聖誕卡

以前yahoo 有好多動畫聖誕卡

以前寄超過30張

好似無咩人睇

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊